有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水(41)

唔小心四十一咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞

Yeah

習慣了你的重量
溫柔的壓在手上 現在卻不得不放
習慣了你的味道 漂浮在我的肩膀
想到從前我們 都笑了都哭了

咁會更加肥

我果句佢生活好過我就sad既意思係當我諗起佢放低到又好開心既時候 我仲係唔識醒 諗起呢到就sad

係點樣繼post

減緊肥。。。尋日跑左4k，體重仲重左

Sad係咩位 覺得佢好過你？

係咪因爲愈跑愈攰
我上個月日日gym
重訓加踏步機
重左3kg
因為愈做愈攰
自然食多左

做帶氧同減少吸收卡路里and糖就好易減

終於無9up

右上編輯引用再c&p

你轉少食多餐會好d

屌你

卡路里岩
同埋碳水都係肥胖全因
減飯啦

轉多肉多菜極少飯

Lm

快到咁

食極都唔肥 食極都係得嗰 52kg

上水啦diu nei

遲d試靜係食肉 0碳水

Grape...

呢個真
52呢個位好似牆咁穿唔到上去

佢宜家開心過我 但係我仲留戀以前

試過一排，之後食番碳水好快升番

吸收唔到

我屌你呀

個個紅字都減肥，邊有咁多絲要減肥架 全部都係巴

聽講琴日佢哋有個聚全部都係絲
好似係

做埋負重啦，增加可以吸收既卡路里，可以無限甜品

.....關咩事

好似想落雨

增完肌再做帶氧會減得更快

入緊圍村 唔好落

入圍村圍威喂

圍村邊度黎？

但好易減埋d雞肉wor

冇帶遮

我都冇

出門果陣都唔見想落雨
真係話變就變

有講法係掉轉係做完帶氧先做負重效果好d

嘩 你好嚴重wor 咁都有位入

有位唔入正仆街

btw橙

我之前係咁，減肥減得快，但增肌好慢

天水圍d圍村

食返protein , Amino acid

唉 得番我地

怕做完重無力 同埋當熱埋身姐

月中得番幾百食到月尾 拎唔拎去搏一搏好

幾百搏唔到幾多
不如問frd借住一兩千應急先啦

唔緊要，我陪你

最怕空氣突然安靜

單車變摩托

仲有我扮緊工

夜晚就自然唔安靜

我地要互相扶持

加油ar

無論幾嘈都填唔滿我既孤寂

失戀之後肥咗差唔多30磅 好想減返之前咁

十卜

唔係失戀先瘦咩

我唔怕共同的艱苦
我最怕悄然的離去

真

唔比咁

想問下大家譚仔鐘意食咩

我要將你拯救 逃離人類荒謬
就用我的雙手 帶著你走
不掙扎 只緊扣
從未低頭 途經幾百萬傷口
站在我的身後 要確保你無愁沒憂
不聽閒言 若你好 就已經 很足夠

唔食得辣，唔鐘意食

駁唔到添

講真
毒撚死咗之後冇人記得

諗起自己d經歷都幾似陳浩然

頭半年放唔低就瘦 之後意識到自己之前有幾蠢幾傻 就好放縱自己

唔鍾意食米線
白飯撚 無飯不歡

少少都唔得？

好眼瞓
瞓得一個鐘

本身dear jane就係為左唱d俾男人聽既情歌先組成

me ng like
個湯好很咸
btw雞肉同炸醬

肯聽毒撚我講嘢，有心啦

不要再說了

講食介紹大家去自製大阪燒果到啦，唔太貴，又好玩好食。溝女dating gathering 都去得

鬆弛有度呀巴打
食大咗個胃你就好難減

dear jane
不了 mk band

飯好撚肥，但我都好鐘意
試過因為老母唔煮飯，成日拎飯堂d飯番黎蒸，我唔鐘意，最後嘈大交

那裡只得我共你
只知道感覺失了蹤
經過一些秋與冬
三步曲都好中

已經食大咗 以前一碗麵食1/3就飽 而家食哂都仲可以再食野

炸醬巧肥 仲會搞到個湯唔辣

呢三部曲都好劣 鍾意以前啲歌多啲

咁不如自己煮囉
齋飯嘅話又唔係晒好多時間

i cant feel anything

唔會食晒，通常攞黎調下味
加上出街通常唔食辣

諗起快d快d快d

同感
我愛煙花不愛花

本身唔多鐘意食個個野，仲要出街食飯都要落手落腳整，不了 話我港女都係咁話

但唱得好似自己d經歷
所以就算唔正都幾鐘意

y ar

一黎可以叫職員整，
二黎可以我自己整
不過你唔鐘意就算啦

新歌唔係fd唱k唱 都唔會聽

我媽會嘈，覺得搞咁多野做咩
最後買過個迷你飯煲就解決左了

i dun know.... i just feel like i am transparent

以前太細食
而家太大食喎
不如由今日開始食一碗算啦

請細訴，我願傾聽

why ah

今晚有冇得訓番多啲？

心累身累 針了

點解？出汗？

開頭一隻碟真係唔錯
嗰陣幾睇好 可惜.....

上次我去，仲要排勁耐⋯⋯ cls

解決咗就好啦
不過易肥體質真係食少啲飯

Ex唔鍾意肥既女仔 果陣為咗佢好節制 後尾佢偷食分手之後 就唔想再委屈自己
164cm 由112磅肥到而家134磅 中間最重係140磅

doesnt matter
u are not alone

等埋me

今晚都冇得瞓
瞓咗聽朝就仆硬街

提黎做咩

等成世 但我鐘意食

一世人只搵緊一個陪我食大阪燒既女人

點解，有野做？

可以啊

ys ar，廢事搞到成身汗
同埋着多左白色3,唔想出汗

唔難搵

食M 記都唔要佢啦大佬

但我眼中咁嘅重量都幾委屈自己
可能行多幾步就好快攰
快啲做運動減返啦
唔需要去到瘦
但最低限度要健康先

Wowwww
透視？

摸頭 不哭

就黎同我差唔多重

唔好喊
ho back

努力減緊架啦唉

下唔過60kg點屌得落

邊有咁誇

屈機

60kg好肥喎 自己都接受唔到自己

唔想大家成日為體重煩惱
溫馨提示下

咁影張相睇下

慢慢黎啦，急唔黎
同埋減得太快對身體唔多好

咁你自己都唔好減

唔要

冇人要啦我

有ge

想睇膊頭 有冇人可以影比禾j下

Where

Dafuq
j膊頭係咩玩法

有肉地先正，你ex唔識野

here

就黎夏天啦 唔再俾人恥笑
初時個個都會覺得我失戀 個ex又咁賤 唔緊要啦鍾意食咩就食 開心就得
但件事過咗而家個個開始話我肥咗勁多 叫我唔好自暴自棄

咪臭係

識睇！！！！！！！！
我都好冧膊頭

膊頭堅好j
但前提你個膊要正

Dafuq ⋯？？？ 暗號黎ga

而家61kg 連老豆老母都話我肥

我反而俾ex儲肥，有排減

淨講屌

咁前題真係要波大過肚腩

會反彈

你減得太快好易多左層皮出黎
btw唔好咁介意人ge目光，你屬於自己ga

識啲野 講起就好想揸

係啊 男仔鍾意既肉地係腰細波大

真 不過會預少左好多人鍾意
睇你接受邊樣

大佬

Da(the) fuq(fxxk)
mean wtf

都要俾d壓力自己既

咁最屈機就梗係咁
不過瘦又無波同肥但有波一定後者

D女好鐘意挨膊頭

瘦果陣得B 好自卑

希巴果然識野，禾一定係後者

膊頭,手臂先係王道 fuck 咩喎

加油喔

自然d減就靚

青筋手

但其實你BMI好似無問題喎？唔同我係肥毒撚

Sure la

Em........em.....

我鍾意摸 講起都想摸下

睇下肥幾多嫁姐
欣宜

BMI 好似18-24係正常 但其實要望落好睇bmi係唔準 要計埋咩脂肪骨重果d

法官大人，欣宜我唔屌

呢個真

揸手臂都好撚正

咁依個直頭樣衰

sor ar bb

冇人比我揸

努力緊 發覺以前真係好堅持好有恆心 而家做唔到

無朋友,有咩社交活動或團體好參加

利申:唔要hibye fd, 客套fd, 見利忘義fd,道德撚, 扮 smart fd,八婆, 串撚, on9 fd.

要扑街有人幫, 大家互相支持的fd, 唔係大學偽fd, 利益fd,扮 social fd, 同人幾日ocamp就好似識咗十年fd

利申2:中學啲人MK,串到馬撚,中學勁灰,大學gpa fd,偽fd, 如何識真fd是真正的fd。

咁可以去做gym 做負重練下肌肉線條會靚d，但食量keep住唔好再加再減

做義工，以前做義工識到人都幾nice
btw學下自己帶眼識人啦

咁佢都幾成功

但social 個餐要食

正常ge, 人愈大愈懶

帶飯/走汁

而家都係落街跑下步咋 做gym太麻煩

玩

唔好食咁多
btw social食得幾多餐

咩

就係因為帶眼識人先無fd,好嘅又唔起附近,唔好一大堆

水至清則無魚人至察則無徒

Hi yo

唔g

自己去識lor, 唔通等佢自己埋身咩

係街跑到腳痛 匿返入gym room算 不過毒J唔鐘意班友霸住d機坐係到

咁我溫G算

1個鐘食唔食得切譚仔呢？

揾理事長出街

邊日唔係

你做邊間見義工,YMCA,傷健定red cross

得

輕鬆啦

屌 真係落雨⋯⋯

仲要溫書

日日返工都返到好攰 有時真係好想就咁攤係到做廢青浪費人生

以前跟學校幫FYG同YMCA做過

記得唔好淋親

要exam?

我都想

淋緊⋯⋯

返工對住d客 同事 老細好鬼煩
有時真係忙到好似連唔開心既時間都冇

測驗

Alas

唔得呀

我過來

都幾大雨

help

你邊樹呀，近我我過黎遮下你啦

唔準
快地揾地方避雨

揾d嘢自high下
做人要識自娛自樂
如果唔係會頂唔順

加油ar
你一定得ga

又呃我

In this last broken birthday night Our wishes all go by Baby wont you hold me tight

嗯嗯！💕

避緊

Today work?

唔會嘅
只有你係年輕嘅女人
都唔會愁冇人要嘅
通常都係睇唔上眼啫

冇嘢做
去返工囉

師兄睇真d先

係咪要爆四

唔準病ar

我意思係咁返工
就唔會有時間唔開心

Is wor

駁唔到

男人呢咁

Arm

佢話忙到好似連唔開心既時間都冇

男人又要家裡有樓
要高大靚仔
又要講嘢夠funny
又要識主動
先可能比女睇得上眼
好似係

無樣係 想切jer了

幽默加100分

自膠先

咁幾好呀 連唔開心嘅時間都冇埋

慘
針德

難怪單身咗咁耐

中途轉基都可以嘅

快轉 等我嚟gay大家

唔想做人

陣間跑步 有冇人跟機

咁難 咁我做女人好了

個樣幽默呢

咁嫌棄 第一個就gay你

我心靈上同你跟機

咁咪好橙lor

如果有你咁任性 撞35題mc 都可以加90

做大波duck唔duck

針了

差一毫子就夠比啦！
點解要咁對我

你身體上跟會唔記得帶鎖匙

識講依句都已經好幽默
我直接話自己樣衰

諗eason首浮誇

我幫你比

你又啱喎 元兇可加100
利申：gay

me2

又呃禾

恰毒撚 潛

佢仲要加分做咩

連跑幾日步

買咩

你邊次真潛係真潛

唔比

唔介意去多次借鎖匙

你都唔講係邊

潛1min

彈開啦player

又唔使咁sad嘅
大把毒撚陪你

上黎都吾覆下我

葵芳

吾

食野⋯⋯

但今日落雨喎
跑步會唔會好易仆街

喂 5分鐘車程

想死

比我偷下懶可以？ 成日轉keyboard 好攰

No die la

喂 唔係唔過黎幫拖下嘛

要遮？

5分鐘車程 到咗了

嗯嗯 要多個一毫子

食咩食到差一毫子

Die soon

Wuwuwuwuwu

又返到公司啦 準備做野
見到你地d留言笑返哂

Gum RIP

笑返is good

Ho ball

收，女都冇，點play

7蚊
我有6.9

Rest in agony

笑返就好喇
長期苦瓜乾面
喺公司人緣都冇咁好

Why 咁慘

笑咩呀笑

無朋友 無同事 無同學

某程度上乜都無
反而先與世無爭
少好多煩惱

Dying alone

係公司係世界女 出名冇脾氣 但好多氣受

我會問附近啲人有冇0.1借

但係有需要果陣想搵個人陪下 9up下都冇就好可悲

d人當毫子唔係錢架

我會唔食

隨街都執到啦

明明話減肥
頭先又食左杯雀巢雪糕

因為人哋以為你冇脾氣先恰你
定係本身份工要成日受氣？
如果前者嘅話就有啲麻煩

肥吧

成日比人蝦 唔知點面對個社會

呢度好多巴絲陪你9up

利申：有專業9upper 資格

肥左減唔到

諗下鍾壯輝條仆街先
見到你仲食雪糕可能偷笑呢

減肥不嬲都係話下就當減咗

咁講咩減肥呀
由佢

我本身真係冇咩脾氣 會嬲但係會選擇忍唔好出聲 本身份人好憎同人嘈交好怕麻煩 如果我忍一忍件事快d完咁咪幾好

Same....
不過一鬧就會好大獲

一定

想餓死我？

其實好多老人都係咁
仔女都出晒去成家立室
老伴可能又過咗身
其實將來老咗最後都咁孤獨咁走
一個人嚟 一個人走

如果唔係咁頹可能真係會去

同人借0.1請人食返啖

好記仇 會記一世但乜都唔會做 只會默默咁遠離呢個人 同埋唔會再做多餘既野幫佢

人邊有咁易死 係咁易就好了

好灰

屌 一撚樣

喂喂喂

可能要set條底線比自己
我覺得表達自己情緒同諗法都好重要
不過點樣表達又唔會得罪人之餘
對方又會理解就係最撚難嘅點
仲學緊

人生就係咁架啦 所以咁長命 有咩用

我借0.1比你
但錢債肉償

不了

條命唔係我控制嘅
話唔定聽日突然個肺玩撚完咗呢
琴日食咗一包半

還返10蚊俾你都唔肉償

好癲 我就唔得了
最驚到時郁唔到 想死都無得死

Rich

你班死煙鏟

扮個啥

講到你琴晚冇食咁

......

咁其實我地係小器定唔小器
但有d野我接受唔到就會開波

所以我咪sad呢樣 就算我搵幾多野後充實自己都會有一個窿係個心入面

你地gc吹水梗係食得多

too long cant read

拎兩盒出嚟冇撚哂 啱啱坐咗係後樓梯chur埋嗰半包
又要落樓了

點食十飛
癲...

唉唔識啊 好似對乜都冇咩所謂咁

破壞咗你本身笑返嘅情緒添
當冇睇過啦

真係頹到唔撚識講

懶係唔小器既小器
我戴咗成年帽都冇開佢波

真係要？我真係落嚟架喎

我哋以為你講笑話想出嚟咋

樂觀d咁諗 我邊有仔女啊？

welcome

太淋了

一戴左就開左波了

返到去之後一支都冇食
都係戒返日先

我真係咁唔可信咩
不過琴晚都要同人返去

我都以為希巴9up

有女。。。

No la.... 神廢

不了, 我唔鐘意逼人

去到4 5點

你又5分鐘車程 我又5分鐘車程。。鬥快落

不了不了 冇訓覺要補下
祝早日魂歸天國

笑而不語

我唔可以

真 想死

佢嫌棄我 你去啦

重要咩

一年幾入面發現勁多次 次次都衰心軟信佢會改 換黎結果係俾佢飛埋 果次真係醒哂

或者樂觀啲咁諗
就算有仔女都未必孝順
可能10年都唔返嚟見一次

太年輕了 食完早餐走已經6點幾

()

其實我唔鐘意人地屈我

明嘅

認真 背叛同屈真係接受唔到

話說呢排都做緊gym 但係糾結緊個問題就係唔知幾耐做一次 呢排係一星期做兩次 因為要等到d肌肉唔痛 但係其實咁耐自做一次好似唔係好有用 究竟唔理肌肉痛唔痛都要做多d定係等到唔痛先再做會好d

其實毒L一個更開心

你地青春 我老了

真好

驚

啱啱放lunch瞓咗半個鐘
覺得仲可以頂到今晚
祝早日魂歸天國

真呢 究竟要唔要人救 落嚟好快咋喎

一星期做兩次就分pull day push day 唔同肌肉組咁練

嘈到屋企人

唔好好似靜靜咁轉過頭又復合就OK

屋企人 真係親切又陌生

巴打操開？

咁又唔得

通常做既頻率係幾多

唔真
前排日日都5 6點先返
不了

既熟悉又生疏

理論撚

唔洗啦⋯多謝⋯

成日扮毒
原來要陪人

咩叫頻率
一星期兩日囉
但如果你其實5日都得閒
分晒胸背膊腳手咁練

唔返都冇人理

我都無 廢事嘈親姐

我都唔知講咩好

真心毒 出汁果隻

唔會啦 分咗1年半了

你就冇辦法啦 得閒打個電話返去
見到坐依傾下計 佢地應該會好安慰

巴打幾大隻

但係我落咗去

唔好玩啦

你係咪都要落㗎啦

又真

通常做完會痛幾耐

但對愛情仲有冇信心

唔係呀 係好感動 雖然上連登唔好認真 但又好似係真

手巴話你正常MK喎

兩三日不定
你本身少操會痛耐d
Keep到幾個月就無事
同埋你做完腳可以去踩下機 之後會無咁痛

感情台最認真post

笑什麼 你也是

笑 被踢爆了

就算打電話都唔知講咩好

真的

原來乜都係假

我係9upper not mk....

too long

Tldr

Why not both

痛應該係因為啲肌肉有酸性
試下搽奔肌

利申：9up

落咩 講真我有d想屌你

噓寒問暖 講講下就有野講

你都係假⋯

其實係散左之後先開始做 宜家做左兩個月左右想睇下改唔改變到自己 同埋分散下注意力

我呢啲叫毒撚文青囉

因為我唔係mk

唔想追，潛先

未見過文青係毒

我放唔低我個初戀呀 本身就嚟放低到 一發夢啲感覺就翻翻曬嚟

咩黎ga 未聽過

文青多數偽 偽=mk

U win

痛係因為有乳酸

都係食咗飯咪
著多件衫 食飽啲
然後完

唔洗啦⋯⋯感謝

所以你唔係用果舊肌肉既話 唔緊要架
唔通你做完腳 腳痛唔做手咩

溝唔到女嘅文青咪毒囉

其實佢係咪9up架

真心型棍 說好的連登毒撚呢

原來乜都係假的真係假㗎

毒係唔會溝女 你靜啦

我 連登至撚毒

我哋咪係囉

靜啦

其實我已經避你 點解仲要搞我

止痛膏黎
不過唔知仲有無出

一開始係講依啲架啦
今朝沖完涼老母同我講野 我冇應到就揹袋走咗

痛唔係因為肌肉撕裂所以痛咩

冇哂 有個fd追咗我成年 由我岩岩失戀追到我變肥 都係接受唔到佢

因為你都唔愛自己 要你地嘅愛填補你嘅空虛

咁抵

但啲肌肉有乳酸都會覺得痛

點樣可以追成年都唔放棄

我可唔可以做第二毒？

我都笑左

乳酸唔係幫你減痛先分泌出黎ga咩

利申9up

其中一個原因

收啦，一定係我毒d

唔肯定 還返曬畀阿sir了

羨慕
每日食飯錢真係大開支
仲要近排增緊肥

已經放棄咗啦 最後好認真咁同佢講冇可能 唔想浪費佢時間

有冇地址

毒撚係咁

乳酸係做運動時幫你提供更多能量先排出嚟
其實第二日肌肉痛好似唔關乳酸先

9up

好瀟灑
但難怪個妹而家唔理你

我係絲啊

成長嘛 像大逃殺 逃不過社會化
話說啊 真的沒有 不變的永遠嗎

公司附近最平都要30蚊

攞番黎就俾老母攞曬，自己都冇份食
sor ar, 一係我去番d賣台灣ge地方買番俾你地

點解唔試下比個機會人？
佢真係咁差咩？

家家...
其實全家同我講野我都冇理
避到一星期都冇見到老豆老母一個鍾
我係仆街仔

IMPOV,唔啱feel唔好害人

事實....

難怪啱啱話世界女
我仲諗緊究竟係巴定絲

唔係佢差 係我差 唔想害人

這種刺蝟 連誰曾待我好都可帶來傷勢

屋企人返嚟我就出去 等佢地訓哂先返去
佢地起身之前我已經出咗去

真係唔知幫唔幫到你

唔緊要
我喺香港嘅話凌晨時間可以搵我
繼續chur煙

一年前仲晚晚坐埋食飯有講有笑

連登有愛

唔到我話事啦

夾硬坐埋一枱有咩意思

有預言書 後悔還會重演嗎？

冇可能返到轉頭架喇
一年前嘅自己同而家嘅自己都已經唔同晒

你邊度差？
好似係人哋帽你喎

想去澳門 tim

Interview成功咗可以諗下 不過都冇乜意思

做喵

真 雖然個心都仲好重視佢地
唔係都唔會俾佢地影響到情緒

有名無實

你都係起身無耐姐

放完負 做野

一黎入唔到 二黎我怕痴d唔乾淨既野

做完了 放負

如果我好佢就唔會俾帽我啦

我又食

冇呀 我冇去過澳門

咁依樣野又未必係

去下啦

笑

係囉 抱緊 去下澳門啦

兩回事
你唔好嘅話 溝通完都係相處唔到就分手囉
但佢帽你就變咗佢問題喎
唔關你事 係你ex鳩痕啫

佢呃me ?

冇呃你
我靈魂一直與你們同在
冇離開過香港

間唔中望到佢d野 見到人地一樣過得咁好 就好唔平衡
條女成功踢走我 過住佢以為好幸福既生活
條仔就繼續玩 有新女女 一拖二瞞天過海
但瞞唔到我 太了解佢

佢係賤 個第三者都賤 但我都輸俾佢仲賤

呢個啱聽

多謝你 但真係好灰

唔比呃禾架

Thanks 好有愛

關鬼事咩，你好唔等於佢會對你好
帽你只係佢問題
派帽仆街死

點解佢仲未死

入黎放下負
自卑撚一個
中意佢又唔敢去馬追佢
見住佢同另一個男一齊到散左同依家可能番撻
自己就淨係敢間唔中搵下佢傾計
之後就係無限自己飲悶酒
哈

自卑真係冇得救
利申：自卑毒撚

只係時晨未到
鬼唔望佢俾人帽番轉頭

但佢而家繼續帽人 一拖二過得好爽

識抽身就唔賤了

佢過成點都唔關你事架啦，放過自己啦

由識佢個陣開始一直都有搵下佢
不過個陣見佢有男友已經唔敢再搵了
到佢散左都之不過想同佢傾下計？
唔知
無諗過一齊到

可唔可以快d8點收工

冇呃梨牙

無諗過一齊到就真係要放低唔好鐘意落去

咁就好
好眼訓呀

被迫抽身算唔算
佢講分手之後我同身邊d fd講哂佢偷食既事 跟住就個個都勸我唔好返轉頭 因為群眾壓力所以後尾佢返黎求我 我都冇再原諒佢 但其實個心痛到仆街

明白
我份人都係唔敢做主動
但真係好難改
但係佢哋可能翻撻啫
仲有機會嘅

我知啊
道理全部都明 做唔到咋嘛

咁有心既巴打多謝你 但係其實有珍惜又點 最後都會比佢飛 講得啱既係的確我宜家好似冇左自己咁 情緒仲比佢牽引住 咁有咩方法可以搵返自己 同埋宜家好似冇野值得我開心

痛就一定
抽身講緊唔好諗返會唔會一齊返/求佢 果d

逼住做，喊住做
不停呻，不停怨，點都好
唔好返轉頭，就好似我咁

但係自卑撚唔係話想主動就主動到
行動前都會諗一大堆嘢
最後都係摺埋算

咁自卑啊嘛
有得瀟灑我都想瀟灑啲

咁我又冇 係痛係好唔捨得 但唔會再鐘返個頭落去
最多都係一開頭間唔中飲醉酒打去屌下佢咁

知道 一齊努力啦巴打

係囉 摺埋算啦
做朋友咪幾好
同緊同事蛇王出去飲緊茶

爽就可以了
最好做到唔好留戀

仲有兩粒幾鐘先 mid term 又冇嘢好做

繼續溫

溫到頭痛

邊個同事先

有次飲到醉哂unblock咗佢whatsapp 第二朝聽返自己d錄音真係想搵窿捐

小爾

Go eat tea

嗌返希絲先敢j

八卦啦你

真是唔再諗了？

今晚分享下

想食手指餅餅底

已經放棄咗

我明 我真係明 我每個禮拜都會loop一次
之後又懶係move on到咁
頹到覺得自己好煩

自己幫到自己就唔使搞到今日咁
但唔通做仆街仔搵水泡咩
所以 順其自然 頹住過日晨

有冇人伸隻手俾我

其實溫書幾充實

由得我係谷底啦咁 呢到好好

真 9up都係

其實講下反而幾好 不過講到覺得自己煩

兩樣做齊 頹住過充實人生

多謝 你隻手好靚

Do what!

溫書有時都會溫到好挫敗

挫敗就上嚟9up!

早抖

個人覺得無乜用

9up完繼續挫敗

經過性9up
但傾認真野個人會唔同左

屁孩 瞓啦

9up with frd in real life

Sad jor
Real life no fd

無錢食乜煙

學你隊草

所以DSE要加把勁

臭4

認真 真係無

係TSA

有錢都唔好食

是但啦咪一樣三隻英文字

會窮

捉唔到思路... how...

都係比細路考

我挫敗到係到浪費左成個月無溫過書

尋晚發現 於心有愧 從來無出過係live CD

多d機會姐 未必會

有固定ans既野難
定要用全觀去評分既野難

本身基因注定唔會有既話
係咪食幾多都唔會有

不嬲追1 2頁就算

係香港 溫書其實肯付出都有一定既成果 除左考logic既野 DSE都無咩 少左好多

Cancer好辛苦架喎

。。。點解off左topic
定我又get錯

黑人問號❓

深潛 今晚post 43見

睇人 睇邊個叫

可爾

啱 我都唔會叫fd戒

屌你食架咩

戒煙 一般fd講出口 應該無用唔會聽

麻友友

賭錢真係仆街死咗去算

屋企人 兄弟叫都無用

賭錢就真是不好了

唔想墮樓

食咩先

驚?
過澳門

都無
不過有心想戒了

小賭貽情啫

give you

身邊啲fd都食 睇邊個叫啦

想玩下 但唔會長賭

55 咩牌子

[url]老虎機一個唔覺意撳咗好多下最曬錢[/url]

臭撚到

落細d can慢慢㩒

是但講隻煙 我都識

放學啦

如果佢叫我真係係佢面前掉撚哂去都得
留返一盒過下癮慢慢戒

咁係好離譜既

咁姐係唔係戒啦

不是

大佬咁多年一下點斷
留返盒慢慢戒食埋唔食唔係好過份啫

之後就r返你

你果邊應該好多

我個frd話戒
真係無見過佢再食
當然偷偷地就唔知有無

唔食煙咪隊草

不了 唔好掂

唔洗講你大把
唔洗r我了

不過我死撚咗佢都唔知咩事

我木
你仙柚

橙 咁唔洗諗了

講煙就諗起佢
唔mon post了

發覺依家d人好鍾意屈人隊草

真心唔好屈

真 本身我有2間比華利山
依家無晒了

Brownie呢

笑 希巴又開盡9up mode

買英 咁拎黎食煙好過啦

模型

炒車斷左了

知唔知點解係brownie先

飛機杯叫唔叫..

話題逐漸歪樓

都係你

上水

悶

慳家好事來

成人台大把post

Puzzle撚有手巴

幾時會平時都問我書

做到朋友啊 佢後尾放棄咗都有拍拖 祝福佢

又潛水

有時候總感覺別人忽略了自己，想想可能是自己太閒了。

3ce lip tint出左了 天日去買先

抄咩

我以為佢好重視我 但原來係我諗多咗

啱啊 我都係

I know 所以我有咩就wtsap講 諗到就講 等佢記得我既時候再覆

正確

Do what

屌 我都loop緊呢首 套戲睇完喊到仆街

再見不負遇見

1001

吸引？

希望我都做到

明明我冇特別 chur 佢 佢都係靜音咗我

如果開番tg 有冇人可以keep住同我傾

你要實大把

打咩

有 我都悶得濟

有TPS

有咩意思

都是垃圾

如果唔係fyp同補習 我whatsapp同tg都唔開
Ig都係尋日搵手巴抱巴先開返

點解用ig搵咁搞笑

用到佢拎神射同世盃冠軍啦好無

咁你幾時俾你電話我？

woho

都無姐 又唔係現實

好靚呀

見佢啲上唇圖巧令

想典

次次都搶唔到

佢對你冇興趣

可以試下

woho player出手

-.-

受唔受溝？

你對腳咁正

因為講開大家都唔識用snapchat嗰啲野 然後大家都識用最近代既野已經係ig

你不了

腳膠 男人係應該睇波

威啦

你先不了

香港地10個女人20個都冇波

橙，又杯禾

e個真ar

德我柚

愛你先杯你

香港地10個女人有20對波

你啲肥仔波收埋佢啦

啱 你醉大

蘿柚你就有

你有11對

咁我應該大過你

唔好讚佢 會「嘵」加

我得一條

我有11個

囂

ok 囂

show黎俾哥哥睇下先

都似樣

但斷左

今日 ？

訓左教未

Tg lor

全副

訓左

叔叔不了

好young 我呢啲老嘢完全唔識用snapchat

扮

似咩樣

一陣問

tg

唔緊要bb仲係到

剩係用facebook ig都唔曉用

輪椅乘客駛唔駛幫你落板呀

你有自知自明好既

炒粉你幾老

okok, 繼續

唔使 佢毒撚唔使出街

目前還可爾 繼續表演

真
同埋無朋友用來做咩

橙，杯不停

好

唉 傷心事唔好提 下個禮拜就...

睇女

73

玩家

愛你嘛

30

( ¡︵¡)

我無大肚

73歲了

係73歲 唔係73年

就

下個星期生日 ？

講呢d⋯⋯(-_-)

唔好再講

你73

咁大個肚都話無bb？未多3個月呀？sor

屌 真
八達通都唔係好記得點用
入左車票果格

認真呢，我9up咋喎

Bb好小氣㗎 等多陣先講

不啦 睇女不如睇av

係佢 not me 小莓岩18碎

唉⋯如果係悶都有得解決呀⋯⋯

好串 喊緊了

你9up得準囉

你18？唔信

睇開邊條女

真！

佢81就有

辛苦晒啦⋯⋯咁乖既